你地再唔改善 1億人支持都輸

我星期日夜晚開始到星期二零晨都係油尖旺

尋晚條彌敦道明明爆哂
見到好多和理非變做和理勇我好感動
但係有哂物資，有人手既情況一樣都攻唔到過去尖嘴
最後仲比班狗太子推番上黎
之後佐敦、油麻地被班狗內街突擊
搞到拉左好多手足

前晚同樣係救手足，果晚都係推到去佐敦
成效差唔多，但係果晚拉既人數就相對少好多

我話你地個個問題係邊

1.大量鳩企
尋晚大量人鳩企係彌敦道，明明人鏈好足夠
但總有班人貪熱鬧，企係到鳩游游，唔我話我串你地
但係你地真心番屋企好過，尋晚唔係遊行
係打緊仗，出埋實彈，你地咩都唔做，變相企係到阻人走
呢啲鳩企既人可以睇埋我下面建議

2.火魔物、結界物資唔夠
班人鏈係到叫左個幾鐘白電油、白砂糖
叫到聲都沙埋，油麻地戰線崩潰都仲叫緊
其他物資就多到用唔哂
麻煩下次每個人拎少少火魔材料
仲有結界材資都好重要，有時RB上左鐵鏈，單車鎖
班狗已經難清好多，變相狗車推進好慢
我地有更多時間組織、反攻、甚至係逃走

3.冇組織，一味人多
除咗人鏈之外，大家呢5個月完全冇進步

尋晚明知太子推上黎，後排變前線
之後一大班人竟然可以仲企係彌敦道鳩企
人多點解會係被包圍既一方？
人多應該係包圍人既一方
100個人被十個人包圍，聽到都笑啦
問題係尋晚幾萬個人都可以比幾百至一千既狗包圍
最後敗走
麻煩你地靈活走位，下次如果比人夾
要嘗試組隊繞路反包圍，尋晚如果有1000人繞去內街，從後夾番太子推上黎班狗，班狗已經收皮

另外要十至二十既人站崗式守內街唔同街口
每個街口都要mon住，保持資訊流通
點解要十至二十係驚有臥底/鬼混入
十至二十呢個數目足夠私鳥，所以要呢個人數

4.唔好濫用/依頼火魔法
魔法要混合使用，零零星星既火魔法
我敢講，班狗最近仲易打過之前
因為之前佢唔會知我地掉啲咩野，幾時掉出黎
一大堆垃圾間唔時先幾粒火魔班狗先會驚
你郁啲就火魔，班狗扮推進完全唔會驚，因為佢地睇清楚哂啲時機，到咁上下先衝
尋晚明明太子果邊狗唔多
除咗火魔法，你不妨睇下地下
成地磚頭，點解冇人掉？仲要卡死哂自己人？
而且成天磚頭，當中混上火魔法，令到班狗睇唔清楚先至有威脅，零零星星既火魔，係大街用一定睇得好清楚
要配合其他野去分散班狗既注意力，令到火魔既威脅更大

5.定點哨兵請帶裝備
有心做定點哨既手足
我尋晚見唔少哨要跑住報料，或者就咁企係望
比啲建議你地裝備

燈筒、望遠鏡、鐳射筆
大聲公 (for 緊急報料）

Overall黎講
戰略上，就係要善用人力資源同埋準備多啲火魔物資
戰術上，攻擊既時候唔可以單靠火魔法，要混合使用

最後
我話知你和理非定勇武
麻煩請帶豬咀、眼罩，你傳物資都要
因為啲tg真係太多，每次放一大渣都會迫走冇裝既人
你地冇裝，迫住走，就會害死幫你地撤退既前線

Ps:記住撤退既時候唔係向後跑，係眼望敵方
拉住前面手足向後退，有咩事就死拉住自己友行

支持
但唔好標題黨thx

推

好文
真心每次都係唔夠白電油
同埋總係一堆剩餘生產力係條街到
每個人都試下搵下自己角色啦

宜家可以直接開槍殺人冇後果冇number 蒙曬面

地下勇武突擊，黎明堵路塞鐵，遊行集會和理shop

日日loop ， 先係出路

手足唔係condom

推唔郁都留個名

送頭大會又唔敢出刀, 算把啦, 咪又係左膠一堆, 只不過攞住勇武光環

再推
我希望下次可以見到大家係有組織
同人多既情況下依然保持一定機動性

真

收皮啦，次次都輸輸輸
拼命抵抗，中共！

真，要有更多軍師指揮

琴晚水炮車趕走大部分人—>速龍快速拉人
要破解佢哋勝利方程式

依場係戰爭，仲唔變等輸等送頭

唔係標題黨，真相黎
你諗下條街就係得咁長咁闊
可以同班狗接觸既人永遠得幾百
其他卡死哂係中間
我就係因為捱左1日2夜，發現2晚成效差唔多
人數就相差好遠先咁講
情況就好似一條窄橋
對家一個人，你有一百個人
但係你只可以一個一個咁上，之後一個一個咁輸
要改善呢樣野，就要係戰略，戰術上改善

唔好再硬碰 一係推 一係退
手足人命嚟 唔好送頭

［檢討+挑機］呢幾日行動非常失敗 產生“勇武無用論”
有本事睇哂同駁倒我Q&A

首先，
為左救入面500個勇武手足，出面有一萬人入來，已經拘捕快2000人，個2000人會直接被火車送到一個神祕的地方，然後？
沒有然後，因為我唔知會點（聽蕭山講會送到新界一個收容所）
對唔住文長，我係想搵根本原因解開目前運動的瓶頸，但無助改善埋大既情況。

一開始有人期待有100萬人出黎，而家有無一兩萬人都成問題，點解會咁？
1. 因為成個性質變得好勇武，大多數和理非根本無法出手，甚至不知所措。（今日主線根本係攻城戰同守城戰）

對唔住，好多和理非真係參加唔到。
因為你唔驚死但正常人會，無人鐘意做烈士，上有高堂下有仔女，死了就什麼都沒有，更別說光復香港。

點解會咁？
因為警謊已經無底線，就算你影幾多黑警醜態都好，佢已經完全麻木，鏡頭前會照樣去做，而且會變本加厲，目前已經準備用真槍實彈對付你們了！

好，點解會咁？

以觀察五個月來淺見，原因係勇武一直毫無底線升級武力所造成，勇武令對方有無窮借口來提升武力！
造成汽油彈/弓箭/磚 vs 真槍實彈

直到最後，成班勇武被人用計困係埋大！

無啦，弓箭汽油彈vs真槍實彈，你已經無法再提升武力，對家一下將你包圍直接將軍，玩完？
不，現在圍點打援，理大手足只係誘餌，引援軍自投羅網。
結果出面手足拉得仲多過入面！兩日來3000人

話我講得難聽都好，已經拖累成個運動變成一場暴力抗爭被武力鎮壓的畫面，而你們的犠牲可能會變得毫無價值，因為對方整個行動竟然可以被合理化。即使在我們眼中係不合理。

第二 勇武無法爭取更多人支持
民主運動係爭取唔支持你既人支持你，而非害怕你。
呢幾日暴力升級到令人膽戰心驚的地步！試問如何爭取支持？
打爛野可以越來越多人支持？
咩概念黎嫁，勿忘初衷，對準訴求。

你仲敢話勇武有用？

再睇！今日竟然求和理非入黎救勇武，求三罷，求上前線？有無搞錯。

呢個係全民運動，係自發性，係唔需要求人！唔認同你，求佢就會認同你？
比你屌既人可以直接唔出，你根本強迫唔到，黑sell效果更慘，可憐根本無用！

港豬照樣返工，照樣表態唔割，佢無支持建制你已經要多謝佢。
要訴之於利益，你要向其他人解釋運動有何利益，才是有效！例如：免於恐懼的自由/民主自由政制的好處。

論和勇矛盾：
和理非當日求你唔好勇武，用非暴力公民抗命，你話兄弟爬山，各自努力？
而家有難就搵和理非救？

Ok，當無問題，和理非好好人今次照救，今日救一救少左兩千個手足，呢兩日理大事件加埋被捕三千個，仲可以支持幾耐？
不禁要問一問，因為救500個衝動的人，付出咁大代價值得嗎？

個人認為唔值（聽到有人屌我分化）
因為唔關政府事，勇武有好大責任。
係勇武擋子彈好辛苦，付出太多鮮血。
我非常尊敬！私了亦有阻隔作用。

但和理非唔係勇武工人，呼之則來，揮之則去。
好多人立場都係會搖擺，意志唔夠堅定！
所以保持道德高地，非常重要。

中大之後到理大，真係唔想再有第三次大圍捕。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！方式可參考［非暴力抗爭小冊子］繼續Be water!

同時支持停火14日到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
希望埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

手機排版，邏輯有點混亂，求幫推。

目前情況正面真係打唔過

好文，磚方面我建議，一開2都係太重掉唔遠，1開4會好啲，增加番攻擊距離。另外，徐左前排勇武，後面23線基本上見狗即跑，所以對狗根本無威脅

琴晚係旺角 其實好多魔法料

但去到佐敦 係乜野物資都無 兩邊好唔balance

如果個陣佐敦有夠既物資 其實係可以左右夾攻班狗

其實好多火魔成品 但個個擺哂1邊

一定要嘗試組織反包圍
唔可以再係固定地點盲目多人

同埋連登d post一定要好似之前運動初期咁
d info 整齊d

而加太多五毛同分化撚
前線交流唔到資訊

push

推，我覺得要出個勇武新手教學

好文 簡單直接準確

最需要嘅係膽量

仲有本來攻城變守城（彌敦道） 無晒be water精神
- 其實7－10個做小隊 be water 打仲有效率
- 戰線太長，分薄埋前線
- 「無後顧之憂」我諗大家都明點解，唔好俾前線要擔心埋和理非

火魔打緊仲喺後面食花生 拍手 鳩叫Yeah 30秒後就跑走散水
- 講真無 gear 唔好行咁前，我夢見住著裙普通口罩行咁前搞咩 係打緊仗呀
- 又係滿裝都鳩向後跑，咁一開始仲咩行咁前，仲咩pack咁實

路障又係咁，set 晒喺前線後面，前線要退又自己中番晒
- 如果set 完 rb 其實唔駛守，前線打遊擊打小隊，後防散開仲好

而家第幾個月啦！仲未識？！
求下你哋啦！認真諗清楚啦！

有討論空間

好文幫推

膽量唔係個個有
有幾多個前線其實冇人知，班曱甴有哂數據
日打夜打，有哂高科技技術都唔會知
但係尋晚咁多有心人，其實佢地有好多野可以做
都可以做得更加完善
一黎可以保障自己，二黎可以保障手足

多招數切換先係出路

走後面既可唔可以帶陷阱麼法

推 幾時先醒

不要陣地

自問有小小大隻既幫手搬下野啦，廚房咁多材料但人手又唔夠，人地女仔都一箱箱樽咁拎，你地一出tg就跑會唔會太肉酸？

真事，不過人多而冇領導者就會出現咁嘅情況，欠缺組織，啲狗大街防守，內街包抄推進，再加埋不對等武力，好難抗衡

分開企 前中後排

路口搵人守

Pish

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

其實係
我都唔建議陣地，快閃突擊係最有效，同時風險低
但係總會有類似尋晚/大型抗爭既情況
我唔想下次仲係見到啲人傻下傻下咁

成千人對住2-30 個防暴都係慢慢捱打。
其實好多人都想真正衝一次，包括我，最慘係無指揮。

Push

唔建議，會tk
之前有老鼠夾tk過，都好耐之前
所以之後好似冇人再用

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

要時間學習

唔係個個好似你咁撚醒

醒啦 仲講打陣地
比1億人你都死
勇武力量用返去岩既位置
例如裝修
和理非咪set rb
再勇d既就去麻包袋
實體經濟破壞先係主線

#手足投搞
【警世長文】和理非你地唔係企係到冇嘢做
#代朋友出post #救poly唔該
發夢尋晚彌敦道人就夠
但戰力完全唔夠
我觀察大部分都係和理非
明明1分鐘全世界一齊行
1分鐘後放tg
全部冇裝四散
不停向後跑
呢個情況係成晚出現不停loop

其實和理非我明白
唔想上唔想被人拉
但又想幫手
因為我都係其中一個

但係救人唔係企係到
其實有可以有好多野做到
唔係成日話好嬲出到黎有咩可以做
甚至有好多野可以做
只係睇你願唔願意去做同做多步

首先和理非
1）帶齊裝備
和理非都需要裝備
A.口罩 保護你自己
成日見到戰區有人唔帶口罩
B.Blackblock 唔多講
C.換既衫 俾勇武又好自己換又好
D.袋 可以幫手拎野 袋野走 一定用得著
E.長遮 落雨開遮

2)全民哨兵
人多的好處就係睇水
特別係大戰時
和理非你冇gear與其可以行來行去或者企係度
不如行入內街做哨
睇下邊到有狗車
方便手足進攻/撤退
因為對家好容易玩包抄
越多哨越安全

3)帶物資
你去幫人唔係兩手空空 冇意思
你最起碼帶多兩枝水
宜家基本上一定係tg放題
和理非冇gear一定會中
所以保命又好 幫人洗眼又好 帶水
仲有戰區常用的較剪 索帶 魔法材料 fa物資等等
你去到乜野都冇 一定企係到望 冇野做到
尋晚需要火魔材料 之後你眼、望我眼
要咩材料冇咩 心都灰 所以帶物資好重要

4)物資鏈
我想講要攻一定要有物資鏈
如果唔係一放題後面就四散
前線就GG
一攻就自動自覺做物資鏈
分兩條路 隔一個手位
要前就向前 企鬆d
唔夠打/tg/撤退先入內街
隨時出返嚟繼續傳
唔係走咗就算

5）熟悉地區/地圖加逃生路線
唔該大家 有時去邊到打邊到清楚小小
你同我講果邊有狗 我點知邊到？
但如果和理非既你熟地圖/地區
一來可以做哨 兩來可以指示同幫助手足撒退/重整
何樂而不為？

6）揚聲器+抗爭手勢
其實和理非有一樣最大的武器
就係你把聲
前線要咩 大叫加手勢
望到有狗 大叫方位邊到
睇telegram叫到附近有狗 大聲叫指邊到
前面大多人 大叫企疏d
見到有救護車 大叫睇車/有車
撤退的時候 急步/1212 大叫一齊1212
停的時候 大叫停 向前行的時候 大叫向前行
幫手用你把口傳消息
一個人叫係冇用
就算用大聲公你都唔可以傳到前線
除咗平時叫口號
唔好睇小你把聲的力量 你已經你一個大聲公 好好善用

7)企疏小小
講到厭 企疏小小
你一大班人企係路中心冇用
全部係塞係前面 又剩係企係到望前而
你唔企疏小小 前線又走唔切
永遠記住自己企疏小小
叫埋你周圍的人企疏小小好冇

8)唔好跑online
五個月黎都係咁 一有咩事就全世界向後跑
我知會驚 但可唔可以了解咩事先
我知道和理非其實係咪都跑
但其實可以有三個情況先跑走
速龍
水砲車/裝甲車
前線失守

其實tg放題唔洗即跑
和理非係可以1212向後行急步
可以叫人唔好跑 地下有磚
入內街小心速龍等等
行到叫停就停 重整 休息 再行返上前
如果唔係成晚玩跑online冇野做到

9)咩都主動
你要知道你企係度就係企係度
你唔主動 就唔好企係度埋怨冇野做到
你可以主動做現場哨兵
你可以主動帶物資
你可以主動做現場遮陣
你可以主動做現場魔化
你可以主動做傳物資人鏈+手勢
你可以主動做大聲公
你可以主動做fa
你可以主動做指方向 提示大家邊到安全
你可以主動叫1212 唔好跑 小心
你可以主動做好多野
你只要主動就可以

10)心態調整
香港人 心態come on
我地唔係part time抗爭者
香港人 講到底 只係需要行多步就做到
出得來的和理非係可以進化
與其企係到埋怨自己救唔到人
不如睇下現場有咩需要幫手仲好

最後 其實和理非可以做的真係好多
唔係你諗的咁少 要救poly唔係行行企企
最後希望香港人做到進化的覺醒
要救人唔係企係度得把口
和理非真心係可以為呢場運動行多步

香港人 進化
和理非 進化

掟火魔要考慮下距離
隔成個十字路口加多幾個舖位 係唔會對對面街嘅狗陣做成任何損傷

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

好文一推
完全係尋日嘅情況

難聽但真

S

R

快閃都用唔到幾耐
如果要長期抗爭

香港d地方真係有限
你話有大陸咁大....玩到99歲未完

準時6:30出到黎

其實真係要有指揮...

武力都唔對等 你幾勇都無用

咁都叫標題黨
係事實

其實係
我都唔建議打陣地
但係出唔出現陣地唔係我地個人可以控制
但係如果下次人多，佢地比狗咬
我地就咁講一句，咪撚再陣地啦，抵你比狗咬咁就算咩
大家見到手足比狗咬，都係姣婆防唔到寡
老閪都出去頂
到時都可能會出現啲咁既情況
同埋你點知今晚大家會唔會再攻一次？

彌敦道我比較熟 可以比多少少意見
果度聚到咁多人 係好正 但係對救poly行動完全無9用
佢加士居道口窄到pk（幾個口都係
仲有橋 高位比佢攞哂
我唔理你幾勇gear幾足人幾多 幾tg就趕到你地走 有嘴都唔會頂到
一推左你地出去 彌敦道大路一條
水炮車銳武一衝就旺角/內街見
吊果度手足係無咩意思
因為你地進化左係果邊都唔會做到野

要變策略
地陣變快閃變游擊
一定唔可以正面攻

高汁檢討post
推

和理非變勇武

有冇諗過場運動係唔需要有大台，但係要打仗嘅話，冇領袖真係一盤散沙。

想問白電油邊度有

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

內街講得好岩
我地其實唔需要次次都守大街係大街攻
如果琴日有一半手足肯行內街，反包番啲狗
我地一早先已經去左尖咀
同埋火魔唔好再係大街整喇
每一次啲狗推既時侯，大家都掛住走，好多物資都漏哂係街到，好浪費

每人一個豬咀眼罩係基本，可以既拎多個火機

又要無大台又要有組織
又要人多，物資鏈其實都用唔曬d人，要人多實係有人無野做企係到
最搞笑係10秒前叫人企疏d，10秒後叫人唔係散步行快d，玩aoc咩，幾萬人點控

其實你有冇出去
上百支火魔擺左係路邊無人用
再唔係就扔落地唔扔狗

一見到popo推進就四散
臨尾走幾個火魔落去d帶唔走既火魔都識掛？
d火魔多到班狗逐支打爆都要打一段時間呀

你整夠一千支又點 唔用都無用啦

so well said
Push
aggggger

無一個將軍
一班游勇你想點？
唔係個個人都有足夠智慧去做決定

well written

agree

樓主突破盲腸

磚頭攻勢真係突然少得太誇張

相反就一堆火魔車地板唔知做咩

仲要明明磚頭係0成本易取得！

等緊你指揮

推行動 post 理念 post 戰術 post

好，睇完夜晚番去再睇

不過1. 吹雞肯出算係咁
因為大家都無目標同大台指揮做乜
所以好多人覺得純粹「要人」

求改善方法

白砂糖唔難買，大家可以帶多d

運動到此階段，完全無大台的形態已經不能有效應付敵人有組織有策略的攻勢。雖然不需要大台，但卻需要小組化的行動單位，事前應討論行動的分工、需要的物資、行動中的攻防具體行為動作及口號，各種應變計畫，逃走路線等。有需要時進行某些行動的模擬訓練，到上場時才能有效用，否則仍然以現時個人散漫形式走上街頭，只會白送更多手足，減低支持者的數目。

Agger

有出又話人9 企阻住走
叫人出果時又話和理非出黎企都好
想點

Ummm
我前晚同班手足係佐敦拆完電話亭冇耐
之後比速龍推，我地想fight back
尋晚我係廉政果邊窄路比水炮車推，跑到內街跑樓梯

咁我有冇出到去呢，我唔知
我真係唔知

每人諗多步，除咗鳩企仲可以做啲乜。最基本每人要有手套，再帶物資/哨/掘磚/整RB，有裝嘅嘗試下唔好鳩跑，唔放魔法都冷靜滅下火

講緊打online game

G持

1. 戰區街坊請幫手帶走仲可以用嘅物資，實有機會用到
2. 不要大叫「有冇火魔」試著說「有冇魔法師」
3. 內街同退路放置哨兵，每5-10分鐘報一次情況

冇人有意識去反包要改改

屌好撚有用 推！！！ 人多真係反包先有用
仲有係set防線同真係多人掟先挖咁多磚啦 轉個頭比路政清哂 再係咁無哂材料

好多情侶出黎當拍拖活動咁
有啲戴晒豬咀又係後面行行企企
我就得個爛鳩口罩係前面滅煙
後尾都係冇勇氣再企前提早走場

事後孔明無用啦 當時都無人 會/做 指揮

agger 花生友好心咪齋企
一係企d高位轉角街口位做哨
要人個陣就反包

寫得好，支持

tui

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

俾錯左負皮，sorry
推

有用post push

其實想問75%火酒得唔得

推呀

尋晚已經有手足試過喺內街包後圍彌敦道班狗，本身得幾個人舉遮出去分散下班狗注意力，後尾有廿幾人加火魔嗰陣一齊大嗌123喺內街從後衝晒出彌敦道包班狗，我諗班狗都嚇一嚇，佢地即刻推前，即係推彌敦道前線，前線位明明幾秒前仲打緊，班狗一推即刻走晒，後面手足即變condom，好彩走得快。

真係要思考下前線/防線有乜方法唔好比人跑2跑就退，不過佢地而家有步槍，講真如果尋晚真係包到班狗可能我地死晒

高質post 幫推

係 尋晚好多打卡有豬嘴但係中間hea到十點就走人
人鏈整𥖁都無幫過手
鳩行食煙吹水
大佬呀 問題唔止無貢獻
係成班企係度阻住前面走呀
有條mk食煙 前面走既時候 仲揸住支煙
後面班人食哂你二手煙 仲有個女仔好似俾你辣到
自己諗啦

眼罩呀, 個個淨係豬咀, 一個TG就散,
有GEAR既,怕無人又散

的確。面對絕對嘅不對等武力，勇武正面打警狗，係佢地嘅強項打毫無勝算，只會損失慘重。
只能轉型地下小隊，進行快閃裝收等嘅活動，減低風險

望遠鏡真係好缺

檢討post幫推

不攻擊, 不怕被捕, 不回頭, 全世界行去理大就有可能救到人
一見黑警就走咁救條毛咩

3.冇組織，一味人多

人多嘅問題就係溝通困難 , 特別係大家都係和理非, 冇經驗冇共識要點走位

人多係優勢同時都係一個問題

尤其是分散戰力好緊要
尋咁多人
後面一排係到冇野做
如果我地拉長哂個戰線
啲狗一定唔夠做

同意你要變嘅諗法，但街頭對抗本身用意唔係用黎擊敗對方，係爭取社會目光。

P. S. 如果你同對方有同等武力就另計

推 完全正確

白電油而家除咗火機之外
仲有冇得喺五金鋪成桶咁買
咁會唔會太明顯

放工唔記得左

唔係好明反包圍點操作，
我地成班圍住D狗，
佢地要突圍，射TG，舉槍
之後我地點？

反包係非常重要，係細街出返去再側擊係最好嘅。三面夾攻根本無得守。

但無大台難以組織，唯有叫勇武小隊自行聯合作戰。

同感
大家努力，帶多啲物資出黎，唔好次次等運到

無大台係優點亦係缺點!

一早輸左，唔好再裝修啦，無用了

必須推

認同

幫手推

之後走囉

同埋後排set rb唔好直接set晒係後排 係要分件set好之後運上前線組裝

屌你琴晚佐敦道打緊 後面一大堆竹rb究竟係做乜鳩 塞撚死晒前線啊！！！！

推呢個
不如開個新post講

，

實用PO
大家要繼續加油呀!!!

難啲 講多兩句都俾人屌想做大台

其實講左好耐
玩勇武抗爭對中共黎講簡直求之不得
易打到仆街

唔主打陣地

但萬一要打 都要打得好
唔想琴晚油麻地嘅事再次發生
受傷被捕嘅手足一定要好返

好似真三國無雙咁, 大量人鳩企

反包圍要快閃
一渣魔法係佢地後排車埋去
想衝就要走
所以反反圍手足要預2輪魔法
第一輪for attack
打完即走
第二輪for 著數，佢地如果真係攻反包圍手足
想追，就要係第一輪攻完之後既逃走路線放第二輪
防止佢地追擊

但係我重申
最好就係唔好陣地
快閃、地下化先係最好
只係有時候真係人多到逼住陣地
快閃唔到，先要用到呢個post講既建議

推！

好文
推

知唔知點解老毛套遊擊戰會咁出名？
係因為國共第五次圍剿
中共用咗堡壘戰策略同國軍互撼
最後輸到著草

中大俾咗個幻想我地
以為可以打陣地
但Poly呢場一巴摑醒我地
要堅持be water呢個行動綱要

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

你整完出黎唔用 帶一桶石油比你都唔掂啦
一有tg就棄哂所有物資走

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

建議係超好
但前題係
認真考慮：
第一：以後打唔打陣地。
第二：地下組織會唔會岀現，以後和理非可以做咩。

其實簡單d來講就係雖然有好多和理非進化左
但有仲多係同幾個月前心態一樣

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

同埋唔好再9嗌口號
完全聽唔到動靜同哨

人龍由佐敦彌敦道企到太子
如果全部去哂內街就真係做到真正包圍
亦都唔驚速狗左右突襲

睇live 多人到痴線 密到針都插唔入
係咁叫人企疏d冇咩人理
最後一跑走逼住晒走唔到

人鏈應該要運埋1開4既磚

其實keep住都有
但係晒後面
太子旺角成條路keep住有廠
但唔知有冇運到上去
只係知最後有堆冇用到既火魔俾狗拎左去掃指紋

睇得出你好嬲
不過你屌我都無用架，我單拖捱左2晚1個朝早宜家比你屌屌屌，一個打撚哂咩
買左成千銀野呀，你估我唔肉赤？
所以咪比緊建議出去既人囉
你又估我好想陣地呀？一味追住我黎屌，做咩姐家下？

我team人守左山1日1夜呀
你估poly啲人邊到有哨mon住外圍呀
邊到有咁多車隊搵到位入呀，係咪仲要講呀？
我夠想一野轟落去啦，咁應該係諗方法增加效率
而唔係係咁屌我啦

反包圍冇大台好難叫郁人

有道理

仲有班串柒柒mk
大聲呼喝手足自己出黎溝女打卡

其實用錯力啫
呢個人數
呢個火魔規模
用落快閃裝修（當然樓上民居可以用水）
地點散少少
至少一個星期大量商店唔洗運作
幾區香港人唔洗返工
破壞實體經濟

如果冇小隊制同一個現埸指揮根本好難做到你講咁咁有組織。

按你的建議的話，而冇現埸指揮同小隊制，只會變到陣地戰最終比狗圍

班人鏈係到叫左個幾鐘白電油、白砂糖
叫到聲都沙埋，油麻地戰線崩潰都仲叫緊

琴日發夢聽到有人狂叫要乜要物，但其實有好多現成係後面

但始終有幾百幾千咁又點 一定有用完個一刻

一入夜班狗攻打既時候 仲邊有時間同位整

唔好陣地
重申，唔好陣地
但係真係逼地要打，就記住呢啲建議

Okay
咁講就明白左
之前一路唔明

改善 勇武可唔可以轉營殺狗子女

第二點好撚緊要
唔該出黎每人都起附近五金鋪
買材料出黎eg:白電油/天拿水
買到幾多買幾多 有錢有力嘅盡買
夜晚時分都嗌咗幾轉唔夠水
尋日問咗兩間都好好 比咗幾箱水出黎
唔該如果冇嘢做嘅去附近睇吓有冇材料幫手買吓嘢/做吓哨
唔好鳩企玩電話

唔好再玩陣地，好嗎?
唔想見到咁多人送頭
be water, ok?

推
無豬咀眼罩嘅人唔該你地唔好兩手空空
至少迷你枝裝鹽水、樽裝水自備自救啦
而家係抗爭 唔係行街飯後活動

依個真 好多full gear企起中間側面鳩企唔知做緊乜

唔係話唔需要勇武，勇武都可以裝修,同獅鳥，而唔係同狗硬碰硬。

真係好嬲人數咁多但係大部分都係鳩企
連搬物資、自備少少野都做唔到
請所有人精進自身

推多次 3好緊要 一定要帶嘢出黎

我都唔建議陣地
只係冇人擔保冇下次
可免則免

其實單嘴防具都係百幾蚊個
已經頂到大部分tg
眼罩就用泳鏡 都係幾十蚊
點解仲可以零gear抗爭

呢個要長推
驚佢地一陣又唔記得

真 你full gear唔上前不如比有需要嘅人啦。。

有發夢就會完全明白成篇好中point

警世！推！

我剩係針對你火魔物資果一點
全晚係咁傳火魔物資 到人地一推進
就棄哂d物資走 整好左既火魔就擺左係路邊唔用
心態唔升級 拎埋個油王出黎都無用
講緊大拿拿上百支 一個路口咋

btw 如果你有出既話係我怪錯你 但自己發夢野唔洗多講 保護自己

Support

puh

推 標題改好d

打陣地輸撚緊
尋日無辦法焗住係咁

推。。。

Real

諗下水砲車會爆呔，銳武會報銷，當去到有槍都開唔到時，再冇嘢需要怕……
(講笑啫，有咩可能開唔到槍射唔到TG)

自己推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

喂等你啊手足

現場極少大聲公，幾萬人都無大聲公。

睇完第一點 深同感覺

最大問題係敵人進攻我地只可以後退
解決唔到依樣 永遠都唔好再打陣地戰
成架水炮車車埋黎 諗下點拆啦

同意。大量尻企

單車鎖
之前真係無留意到

pi8

重申：和理非會照顧自己，不用特別幫

覺得可以參考中大果晚進攻時點用火魔

7月講過 冇人理
好多人出到去唔知自己做緊乜/可以做乜

唔知佢講咩
但我一早完全封鎖左個條友 FYI

不陣地 不守城 地下化

始終勇武手足企係前線 心理壓力太大 又要攞住防具未必咁清楚睇到前方 戴住mask又難溝通
我覺得可能要搵個前線指揮 指揮住勇武行動

始終唔係軍隊 我地又冇受訓 好難做多第三點

好文必須推！！

如果下次預計到會人多
好大機會變成迫住陣地
我下次可能會準備定啲野，現場比建議大家
等大家可以有個方向，嘗試做到第三點既野
不過都只係建議，絕對唔係指揮

但係我個人都唔希望會有陣地
暫時快閃、地下化先會比較理想
至於準備啲咩我就唔講，因為我留意到呢5個月都冇人拎過出黎用

我宜家講出黎，mon po狗可能會跟風

一般和理非見人跑就會跟住跑 始終大家都驚狗 可以點樣改善？

我都好想知點解咁多磚無人掟

大家出黎都帶一個任務
帶件野掉係路又好
帶物資又好

暫時冇得改，因為唔係戰術/裝備既問題
係心態問題
所以呢啲建議其中定點哨兵果part
講要大聲公就係想確保和班非走果陣可以有秩序咁走
亦都係點解要十至二十個人站崗式咁哨
就係唔想有鬼混左入去鳩up叫人跑，
1，2個人做哨就會有呢啲問題

但係都係果句
冇咩必要，唔好陣地

第五點，鳩企嗰啲散開去做哨好過啦
做哨唔好一個人

我其實都有係第三點講過架
最好十至二十個人哨
不過要有定點哨，作用類似某個哨點既隊長咁？
你知啦，普通人一見到啲人跑自己都跑埋一份，好似啲羊咁
定點哨就係要確保穩定路線，唔可以隨便跑走
當然如果有狗好近都要跑啦
不過做哨都要有裝咁解，之前我同部分手足都會有暗號
因為我地冇買大聲公
所以遠距離做簡單交流要靠暗號

但係記住
冇特別野都唔好陣地

佐敦次次都係天橋位輸，其實人多可以佔埋天橋位先係關鍵

會人多到可以佔天穚就一定會迫住打陣地
不過如果再次發生
都要諗下上左去果邊既手足要點走
一陣佢地前後比人2邊夾，真係跳落黎咩

Btw 我個人諗法最好係場運動表面冷處理先
等政府戇鳩鳩宣布已經成功止暴製亂
等班狗冇著防暴裝正常行番beat
果時先慢慢報仇都未遲
我地宜家既仇恨已經植入左，重要係要記仇
永遠記住呢5個幾月佢地做過啲咩
等佢地鬆懈果日，我地就要話比佢地知
佢地一輩都冇可能有正常日子過
大家要日日睇老豆搵仔，記撚住佢地
唔係鳩up咁簡單，佢地點解咁撚驚老豆搵仔就係咁解
佢地都知自己咩事，真槍又點撚樣
全條街都有人想做佢地，宜家要做既
就係要等，keep住黃色經濟圈，做文宣
全面仇恨佢地
等到佢地冇得再一大班人出動果陣
先至係勇武報仇既最好時機，大家要記住
如果果日出現，你地係街到見到呢啲場面
記得開遮，記得cover手足

11

學運特色，難解決